師奶磨袋入閘計劃正式啟動

呢個世界有好多人鍾意將八仔擺喺個袋，入閘機係咁磨，磨返一分鐘，跟住再摷一分鐘，終於摷到張八仔入閘。個個都係咁你話要幾耐先入到閘？

千奇唔好咁做呀

磨背囊底好喇

磨左成分鐘先記得張卡放左係褲袋
咩阿,冇記性犯法阿

都好
逼到狗鐵改下佢啲閘機既sensitivity

屌講左成個月
終於有同路人
第一日就要係咁啦

磨佢老母

被控義士們依家點？

搵日同心齊磨袋先得㗎

係咪真係磨架

推

我就係個d師奶

星期一一齊磨啦

jeng
-------------------------------------------
聽朝會去機場既入嚟點個名

磨完袋再摷 摷完再磨銀包 磨完再摷銀包 摷唔到 然後發現原來八達通係褲袋

我條褲拎銀包成日趺銀仔出黎

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

正喎 好想瘋狂磨袋

以後唔屌磨袋嘅朋友

屌你，一早應該咁做，呢d先係不合作運動

磨完袋再摷
摷完再磨銀包
磨完再摷銀包
摷到跌銀仔慢慢執
然後摷唔到
最後發現原來八達通係褲袋

睇字已經燥

push

2/9罷工日係咪一齊磨？完全合法，無需道歉。

和你磨
Umm好似有啲核突

one磨two磨

呢個ok 喎

和你磨？

香港電影欠香港人一場革命

和你磨！

磨完之後
唔小心整停左扶手電梯
再跌波子

掂喎

推
屌我張卡放咗喺邊呀
等我揾下先
褲袋？衫袋？
磨下個背囊先

磨到有人屌先走

推

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

師奶磨袋connected!!

下 部機話我負錢
冇可能 等我試多次先

成日拎錯張staff cars / credit card

寫實

你磨我磨

😃

我要磨春！袋！底！

和你磨，和你more？

港鐵快d申請禁制令禁師奶磨袋

我最鍾意係閘機前面搵銀包
銀包又放到最底搵唔到
搵到就拍啦
我上拍下拍左拍右拍
原來張八達通係褲袋

見字都燥 cls 平時最憎

Interesting.

我就銀髮族黎
用長者八達通都係$2
唔知你地呢

睇到都想錫。。。唔係係踢春袋

喺個口度！喺隻手度！

千祈唔好咁做
梗係手攞住八達通 磨撚成分鐘 再揸成分鐘 點知咁大頭蝦係手到喎 邊個提你嘅 叫佢收聲 阿sir揾嘢唔洗你教

Push

我經常都拍唔到卡呀

拎一個紅白藍去磨

cls

成個屎忽坐上去磨

放入銀包 再放入袋 先唔會唔見嫁嘛

推推推

和你磨。。。仲要係c9

當街搵銀包又煩 直接成個袋嘟好過

林鄭都唔識用八達通喇，點解我地唔得！

到下一個又磨

嘩我張飛過咗期用唔到添
咁用八達通啦 點知八達通負錢入唔到閘添
咁去客務中心增值囉 點知負得太多增一次唔夠數
去到閘口又過唔到 咁唯有再去增值啦

diu,笑死

聽日 觀塘
後日 荃灣
831 民陣

閘口「磨你飛」
磨爆你張地鐵飛

互磨正

Hi ,mon post 警犬,諗住又點拆阿柒頭

又想禁制令啊？唔畀帶袋？

上得連登多 我一眼睇做磨袋「底」
跟住咁開放既

仆街標題黨

邊日，我果日帶袋

pish

陣間佢好似身份證咁改用 RFID 嘟就仆街了

唔俾c9磨讀卡器要磨啲狗

唔記得咗我用防RFID銀包

閘口塞鐵又唔駛走黎走去，仲可以逼到啲人唔搭狗鐵，等佢賺少錢，我地成本又唔駛多，值得玩呀，但玩還玩睇住啲cctv，你都知有啲站裝咗新疆機架啦

贊成

喂您岩wo

Siu lun sei

one磨two磨
大家一齊磨

八達通唔記得增值

個方法幾好
可以再考慮下點樣加入利民效果

ATM禁錢都得
埋位先摷卡
再慢慢禁
睇結餘

THIS

屌好撚痴線
要好多人排係度做先得
唔係實比後面啲人屌到爆

如果呢樣都犯法，一日都唔知幾多人要拉

手袋條帶比個閘click住

突然醒起星期一唔使返

唔怕佢拉人，怕比人點相啫

屌....同磨袋派都connect埋

攞八達通唔小心跌晒啲散紙

和你磨~

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

係喎

九月啦

八月日程好full

屌你磨夠未啊？
到我磨啦！

計劃名好完美

燥曬

磨袋底

想像下都炆

仲係發現八達通無錢
行番轉頭又唔想搭
收番埋張卡
又想搭但係張卡頭先收左去邊？

大規模做得就肯定要full gear啦

加埋張唔夠錢既八達通
唔信仲要試多次, 最後入唔到閘

千奇唔好咁做呀！！！！

叫塞鐵班友仔諗諗佢啦，要狗鐵一個仙都賺唔到先得架

但係無入錢
要行番出去

聽朝機場快線磨啦，仲星期一

我都唔想架，張卡明明放咗係銀包度

阿me正確示範

我唔識佢地呀但係

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片

一齊和你磨

咁又係入到佢地又唔一定比人講野

個袋有時放太多野喇 搵係要啲時間

屌! 磨左成分鐘先醒起今日無帶八達通出街添

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

磨完手袋磨銀包，磨完銀包發現張卡原來無錢

機鐵岩用

八達通不嬲都係RFID喎

又話搞機場既

利申: 唔割

機鐵機場站無閘機，得市區出閘有

屌自從用左防RFID銀包就嘟唔到八達通

想放張8達通響個閪到

巴士都可以磨㗎

都市傳說話磨到出煙就嘟到

係公司樓下個閘度磨摷staff card罷

磨袋行動正式啓動

文宣

然後強迫你用電話扫一下

Ok wor

用都會票出閘耐唔耐張飛會被食左出唔返黎
咁下一手就入唔到飛之餘又要call staff黎拆開部機拎返張飛
有無師兄知道咩情況下會使用不當搞到食飛
提醒下大家千奇唔好犯某d錯誤呢

星期一喺地鐵站一齊嬤嬤嬤嬤嬤嬤嬤嬤嬤嬤嬤嬤嬤嬤

齊齊不合作～

突然諗到，矮仔點磨？

點知原來無拎八仔出街

mtr個閘機感應真係好差
要特登喺銀包拎張八達通出黎 唉

會唔會係摷完一分鐘先發覺冇帶, 行開去到隊尾又搵得番, 擺番落袋再排隊磨過

不如你地排隊去客戶服務站問野

巴打冇錯，NFC 都係 RFID 一種
不過係短距感應嗰種高頻 RFID

我應該話如果用身份證嗰種可遙距感應嘅 RFID
咁就仆街了

幫你推

推～～～

推！！！！

聽日觀塘見！！！

可以磨褲袋？

原來佢地先睇得遠

唔好整扶手電梯 拉得
唔好增加自己成本到大過對家成本

磨磨磨

有用
但對於轉車站
最直接都係一齊慢慢上車 唔小心夾住D野 同埋太多人唔舒服要拉手制 無計啦

up

阿叔喺閘機面前磨袋

有畫面呀屌

淨係睇字都覺得炆

咁都俾你諗到

個袋太多野，成鬼日搵唔到張八達通

佢改得黎, 件事都可能完咗
開發要時間, 叫人轉都要時間

再比個溫馨提示大家
地鐵都有教搭電梯唔好著拖鞋
萬一拖鞋甩左 sip左入去部機就收皮
特別係藍田呢d長命電梯 一壞左就仆街架啦

而且地鐵都唔再宣傳左行右企
而係講緊要企定定揸實扶手呀
就算前面無人都好
記得唔好貪快就行呀

比師奶磨袋
原來係好事黎

屌連被人屌磨袋既師奶都connect埋

在港鐵，你每磨60秒，就阻人1分鐘

G持

呀毛磨袋行動

磨得太耐頂唔順攞個銀包出黎嘟幾廿次都嘟唔到 頂原來無帶八達通

磨褲袋成個人趴上去

拎個銀行係咁磨
最後先係包包搵到拎張8達通

如果你呢個計劃係想報復既我諗你錯左方向，港鐵從來都唔係鐵路賺錢，係沿線既商場，物業賺得最多。
如果你磨袋只係令到返工既人受影響，港鐵係唔會驚唔會跪低。

要對港鐵陷害示威者作出極大既回饋

以為磨春袋

【幫手推！！！】國際文宣新方向！！！

好ok

咁咪係試卡套既機會黎啦

5/8罷工係有阻鐵手足嘅一分力量，2/9罷工都要諗條計點幫到人罷工

一早用緊

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

搵個袋 入面跟本冇八仔既

磨到穿袋

啲八達通感應咁廢 搵幾張信用卡夾住基本上都拍唔到卡啦

P仔都要推

和理非，狗鐵主要商場渡週末，狗鐵嘅主要收入係商場租金，
德福、奧海、將軍澳中心、綠楊 ....

我就係你口中個個師奶

P牌正評唔到，推

最鐘意磨袋 返工時間先黎磨袋

睇錯磨奶

利申支持

想睇巴打磨袋

係入閘口跌錢跌左一大袋一蚊
幾條友一齊慢慢執

排隊試閘機
幫佢試下邊部閘機感應不良

去撚到閘機前面，撞撚埋閘先慢慢除低個袋搵八達通呀。
仲要驚麻煩到人，要讓出黎慢慢搵；點知準備走個下，又好似搵到，再攝返去。來回幾次，最後喺心口袋到攞返出黎再拍極都do唔到！
夠火滾未？

我個袋好廢嫁一d間隔都冇

唔洗咁煩，喺銀包收起張八達通就得

呢個計劃正過擋車門

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

閘口磨你飛 師奶和你磨

唔會啦，如果用RFID咁遠距離都detect到嘅話，行地鐵站閘外佢都當你入咗閘，實日日都俾人屌到飛起

其實咪話技術上唔可行

而家新身份證過關都係咁啦
同埋啲舖頭商品都係用RFID閘防盜
你要穿過道閘先計你

好似林鄭 係閘機前唔識用八達通。

用埋防rfid卡套，磨到部機爛都do唔到

痴撚線 咁都食到

和理非 磨你飛

戇撚鳩，周公就醒目，報夢同我話直接打爛荃灣線啲閘機閘門，佢話啲野狗狠心狗吠人神共憤，讓凡間黎民免費坐車，大量民意支持，又會酬謝神恩。佢話不合作運動阻住佢仙駕黃大仙廟食香，我同佢解釋神仙唔係大晒，唔合法㗎，唔好亂尼。佢話翻我香港到冇法治，你亂嚟就大晒啦。依家咁亂，我都係勸佢坐隻鶴過去啦，或者坐巴士小巴算啦。

地鐵不合作真係罷工先好搞...
集體跳闡咪得囉，你今日跳左未

more

不過今後唔再追究，直到五大訴求落實為止

你慢慢揾啦 唔急

點知。。。原來張八達通係屋企

最後揾唔到唯有跳閘

和你非
和你suck
和你磨
幾時和你做

One磨，two磨，繼續磨

張卡唔見咗喎

仲有 可以召喚多啲人唔小心用左小童八達通

唔止咁少

袋住先

見字已燥加一
等我又磨下先
平時等得耐啦
今次仲唔到我

屌，睇錯以為今晚師奶拖手，借機變磨人哋春袋一分鐘

動作如果整齊劃一，一排入閘機，都咪話唔壯觀，香港人行為藝術方面一流!

香港人，返工啦。

磨gip先

搭梯要企定定
萬一發生意外點算
就算後面趕時間都咁話

講到搵嘢點可以無呢張圖
閘口前:

拎塊閪出嚟當八達通嘟

睇錯"奶磨袋"，對唔住我出番去。

Pish

千祈唔好八達通套入面攝張錫紙，會嘟唔到

9月2號朝早7點
個個站都磨下先

唔夠啦
緊係每次㩒一百
再插卡睇結餘

對準敵人呀
建議做返免費上落車
葵芳驚到站都停埋啦

睇錯咗做磨春袋

磨春袋ok?

出唔到閘又逆流吱返出黎先

男人都可以磨春袋呱? 平權社會啊

其實都係諗緊唔阻車門點幫人罷工

推文宣圖

嗱，等我教精大家啦，唔想張八達通嘟到負數過唔到閘咁尷尬，可以買多一張八達通，將兩張八達通擺埋一齊嘟，一黎可以改善磁通量，另讀卡器更容易讀取八達通卡，二黎當一張八達通餘額不足時，系統可以即時轉換扣另外一張卡嘅數。

如果你有米的話，可以試下三張拍埋一齊去嘟，咁樣仲可以增強磁通量，d 卡直頭放嚮褲袋都可以感應到，認真方便，唔係講笑。

最後，若果你有iPhone 8 或以上型號嘅話，恭喜你啦，你可以將八達通卡放埋落手機套，咁就可以好似日本 Suica 交通卡啦咁，用手機嘟八達通啦😉

哩個好

大罷工先幫人罷工
做得太密會同普通市民對立得太勁
唔好

同埋記得係要同共鐘討債
例如著重返佢721既屍殺列車
唔公開CCTV之類
理由盡量清晰直接d
唔好俾人"為不合作而不合作"既感覺

入閘最緊要係咩啊
記性
大家唔好搵咁耐
搵番20-30mins算啦

同共"鐵"討債

加一

我男人老狗特登買個女人袋出去磨，仲要個袋肯定無八達通，你吹得我脹咩

以去唔鍾意既行為
而家好支持

地鐵站可以開特別通道入左出閘補飛
八達通都補得

要執散銀

推😂

依個要推 香港人嘅思維真係好勁

推！

又錫春袋
又磨袋底
嗚呀

記得買張新八達通玩

買單程票擺落袋

香港人之日常 順手糾正埋啲仆街

Why not

然之後港鐵同你講話掃q r code
用人面識別系統入閘

如果磨左好耐都唔得, 可以試下大力啲"拍"卡

正

仲撚塞過塞鐵，個個都磨，入閘機都可以磨為平地

出禁制令唔畀師奶磨袋囉

搭巴士唔好玩呢樣 真係會塞死全香港

有冇人磨左

磨鏡

整停部機唔犯法架

之前有個伯伯仆街，就係甘整停左啦

職員咩都無話，有人告拒無端端停都無用

排隊撳機打簿過數呢

買張長者 磨一次一蚊

吊 張卡唔知係邊架嘛 要搵架
利申：中意站係閘機前搵